教育局：特首可就對公眾利益有影響事項向考評局發指示

屌依家連扮都唔扮下有程序

乜撚野公眾利益? 關我撚事呀?

因為完全搵唔到條似小小條件例去老屈

係咪可以睇成佢地將個波射返個波畀柒婆

Dse考生既利益唔係利益？

出年2021 全部問題及科目只有親中 及美化中國

所有制度被中共全面破壞
If we burn, you burn with us

公眾利益???
關我撚事咩？

玩大左收唔到科咪放大佬出黎

似係想畀佢做最後決定

笑撚左

自己衝出黎7完之黎射返個波比你老細

屌你啦 根本而家係玩返中共10年前技倆：人治連個樣都裝做下

下一步就會直接講到明由一開始就無諗住理你班蟻民

一國一制只有利無弊，不容討論

利你老母
30萬南京人關我叉事

E.g physics 物理 questions : 中國航母需要多少加速度才可推前10公里包圍釣魚台？？

我咪公眾囉

下屬交個波比上司
以下犯上
仲要係最記仇既女乞
楊潤雄GG了

俾班憤青夾到收唔到科

可因應認為對公眾利益有影響的事項，向考評局發出涉及履行相關職能的一般指示

一般指示係隨時叫人刪考試題目，話作廢就作廢，當人白痴呀？

取消條題目....影響既只有班考生

DSE

Diploma of Sino Elucidation

中華民族本位詮釋文憑試

係咪根本想做鳩777架

一個市長竟然要為一題公開試題去搞釋法
為既只係刷別國既鞋